概要
	・littleMaidMob-1_6_2_2用獣耳、尻尾追加モデル＆テクスチャです。
	　MMMLib-1_6_2-3, littleMaidMob-1_6_2-2で動作を確認しています。
	　モデルはMMMLib-1_5_2-3以降であれば読み込めますが、一部アーマーテクスチャがおかしくなる可能性があります。
	・littleMaidMobの作者であるMMM様、
	　モデル作成についてわかり易く説明してくださったおこた様、
	　及びアドバイスを下さったkm500様に感謝の祈りを捧げさせてください。
	・moyu様の製作されたYukariモデルが砂糖を見るときに頬を赤らめる仕種が
	　あまりにも可愛かったので、参考にさせて頂きました。
	・予告無くモデルの形状、テクスチャマッピングを変更する可能性があることにご理解下さい。
	・尻尾や耳の動作、所作や髪型などアドバイスがありましたらぜひお願い致します。

利用条件
	・MMM氏の利用条件に基づきます。以下コピペ
	　・動画等での使用、改造、転載すきにしてもよいのよ？
	　・ただし、商用利用は除く。
	　・あと、いかなる意味でも作者は責任をとりませぬ。

モデル
	・髪型は全てのモデルでほぼ共通です。
		ポニテ、ツインテ、サイドテール、ロング、後ろ髪ボリュームアップ、もみあげ、シニョン、うなじの生え際など。
	・Bear：クマミミ、しっぽを追加します。
	・Cat:ネコミミ、しっぽ（最大3尾）を追加します。左利きだと垂れ耳になったりします。
	・Dog：イヌミミ、しっぽを追加します。
	・Fox：キツネミミ、しっぽを追加します。
	・Rabbit：ウサミミ、しっぽを追加します。
	・Sheep:ヒツジミミ、しっぽ、巻き角を追加します。
	・Squirrel：リスミミ、しっぽを追加します。

使い方
	・当然ながら要littleMaidMob。
	・zipファイルをmodsフォルダに入れてください。
	・バックアップは大切

更新履歴
1.6.2a ( 2013 7 / 24 ):
　Sheepモデルを新規作成
　尻尾の親パーツを変更
　表情変化の判定追加
　うなじの生え際パーツの位置を微妙に調整
　javaクラスの分離とクラス名を変更しました。使用に影響は無いと思われますが念のためお気をつけください。
　メイドさんが増えました。

1.5.2b ( 2013 6 / 11 ):
　胸パーツの大きさ変更、およびアーマー修正
　一部テクスチャの修正
　
1.5.2a ( 2013 6 / 2 ):
　littleMaidMob-1.5.2対応
　胸パーツの追加。デフォルトテクスチャには追加されていません。
　表情変化の追加。テクスチャに変更はありません。
　
1.4.7e & 1.5.1a ( 2013 4 / 5 ):
　Catモデルを新規作成
　時間が経つと耳や尻尾が動かなくなる不具合を修正
　各種耳や尻尾の挙動を調整
　メイドさんが増えました。

1.4.7d( 2013 3 / 20 ):
　テクスチャサイズを64x64に変更
　髪型の共通化。髪パーツが増えました。
　アーマーテクスチャ追加
　表情の追加
　Bearモデルの耳を若干前に
　Dogモデルの耳のサイズ、挙動を変更
　Foxモデルのしっぽを若干大きく
　耳、尻尾のテクスチャマッピングを変更。密度よりジオメトリの判りやすさを優先しました。
　メイドさんが増えました。

1.4.7c( 2013 3 / 9 ):
　Foxモデルの髪型変更。そもそも表示されていませんでした申し訳ありません
　モデルのインベントリに当たる部分を修正。しっぽが浮いていたことに気づいていなかったなんて。。。
　テクスチャマッピングの変更
　靴テクスチャの変更
　一部メイドさんのほっぺやタイの色を変更
　メイドさんが増えました

1.4.7b( 2013 3 / 4 ):
　テクスチャの位置修正
 
1.4.7a( 2013 2/25 ):
　新規作成
